[香城online] 集思廣益 係時候unlock唔同道具

個個禮拜都發夢 d錢係咁燒都唔係辦法
一齊集思廣益有咩便宜好用嘅道具可以unlock啦
例如3蚊1隻既泰國蛋（唔好買大陸蛋喇）
10蚊4隻既蕃茄
仲有黃豆 食用油 饅頭 爛菜

拿 講明先 蕃茄雞蛋一定要袋好呀
千祈唔好係橋到跌落黎
會嚇親小動物架

小妹心無大志
不求新道具可以有效打狗
只求有龍有狗衝過黎可以幫前線爭取多d時間走
而且對和理非同勇武bb班黎講
呢d初級道具更易岀手
歡迎大家自由討論～

殺蟲水有冇得諗？通渠佬?

如果係走，西瓜皮都好危險，但一定係最尾班人用

其實企得最前，一定要有一樣最最最後武器，去增加走甩嘅機會。

建議諗d多人肯一齊使用(風險/危險性較低)既道具呀
都係嗰句 小妹目標唔係攻擊
而係希望令到小動物可以跑慢d
但佢地自己唔睇路/企唔穩跌親就唔關我事喇

之前我出過一個post，諗救命武器，當龜跑得近，可以稍為阻一阻，事緣係因為沙田龍翔道個男仔回身救女仔。我嗰時諗用屎，但有人話唔可行。

漆蛋？

講跣，一定係蕉皮同西瓜皮

set trap呀
鐵馬訓低+包書膠+油